F1 2019 阿塞拜疆站 討論區 3

Formula 1 2019 Azerbaijan Grand Prix

26 Apr 2019 - 28 Apr 2019

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 20:10

Location: Baku City Circuit

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「(前)澳牛」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
23 Alexander Albon
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

VSC

威記係咪上到今季最高

Double pit會唔會又出現呢

Seb🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

叻迷食撚屎

diu

岩岩出完街番黎
得番十個圈

max

陸仔入多次pit定咩事？

叻叻+38

哥桑今年無鏡頭

溜冰咁

冇啦，換紅冇得賺

屌, 屙個尿返黎死咗架康打

有 衝左出去

佢地場場乜都唔洗做都升到位

vsc 害撚死 lec

至在參與

屌，咪再柯，忍到完場

+22 ~> +30

差啲炒埋第二架

依家vsc 玩1pit又pit咗嘅 比起未2pit嘅係唔係蝕底啲？

VSC 佢仲慢咗

二世祖真係好撚-6

今年d胎好神經 舊medium仲快過新soft

又會咁岩去到直路個度

垃記fans真係又串又惡

Kimi唔覺唔覺又有分

Lec換完套紅連紫圈都跑唔出

新人, 點解VSC點解會多到秒數? 唔係一齊LIMIT SPEED?

冰有p10

當找返上兩場條數囉

唔好彩了 下站再黎過啦

Vet做野 搵慢車夾咸爺

vsc直接幫保拎優勢

比 gasly 頂左一陣就收左皮

Gas: 話我阻撚住吖嗱

同問

下年定下站

老麥今季勁咗好多

唔撚夠新senna fans惡

橙不知不覺又做番best of the rest

我都想知

We can fight

走左個人

vet依家交貨

VSC 停一停 全部人做返一停

一鳩樣

都係熟悉既位置姐

成事

因為黑氣石走左

大家咁話
記得拎住個水桶裝眼淚

可能入左pit掛

黑氣石

下次下次 下次大概可以

perez俾人無視左

係既話就好睇

有撚貨咩佢 等轉行玩擊鬥戰車

其實做兩停都係睇叻做唔做到野
做唔到野既話 平治睇住黎食

已比老麥訓練到冇感覺

唔好提佢，又登架喇

佢重有 tire 咩

dllm 垃利
送分俾人

頭4位個 gap 好似仲係差唔多? 冇咩改變?

訓撚咗成場喇 交屎忽咩

屌 叻唔得姐 唔洗咁講野

LEC 一早二停咪好囉，引埋其他人二停

max上頒獎台

條紅胎完全無貨交

我又唔會喊
不過怕比人打多d姐

公公紫

都唔算啦
正賽垃利都無咩失誤

仲擦到紫圈

Benz 越跑越有, bo77紫圈

條黃咁撚勁

嚟多個黃胎Fastest Lap

無撞無sc 平治双q

條黃勁到

公公贏左上返第一？

舊黃都做到紫圈

係

戰術大師又贏

Clean air

molamola

ok 熄機

怕係應該架
你哋知自己事啦

叫叻叻2停會唔會太馬後炮

好悶

直情係鳩up

新senna fans學埋自己偶像啲野

叻叻28 29lap 換黃應該追左上去啦

Lap 50: Team Order

街道賽竟然冇sc

黃轉黃 走到尾？

大屍又贏

換黃要2pit...

黃換黃

copy james

屌那媽。。。。。。用緊黃點換黃呀

所以悶到呢

Vsc係要車手-40%速度
咁啱lec喺直路，ves喺灣路
所以lec變相lost咗好多time

唔洗team order toto手上有個制禁左公公架車會變慢

老友 建議你睇睇規則先

唔可以架咩

Bot喺前面有Clean air都拉唔到兩秒

公公睬佢就真係公公

保lead緊駛撚to咩，又唔係垃利

又可以睇垃利fans圍爐取暖怨天怨地怨戰術

唔識

It’s james

仲以為會幾好睇，點知又係悶撚到閪咁

咸爺幾堅抽 唉

要兩種唔同車胎完

4場 4個Mercedes 1-2

正賽一定要用兩種compound

公公行緊youtube保條路
隨時攞左就走頭
你估佢會唔會聽order
定下場西班牙學youtube保咁同你攬炒

上年就係baku開始追f1
今年又係睇巡遊

唔知77頂唔頂到尾呢

BOT 又會上番總成積嘅第一

我都咁諗，屌

小弟圾利fans 不過今場都無發生戰術大師 都接受啦

屌 有邊年唔係 BB開始嘅傳統

PER 無人理過佢。。。。。

得, 之後要再換囉, 點都要用到兩種色

我地起碼都睇左笨屎三年啦
好快會習慣

又係笨屎1－2
屌你老母悶撚到

除非落雨

LEC 想攞多一份

2021見

今年benz會唔會成季都one two

一場比賽最少要用兩款

叻想刷快圈

就快追到 drs range

Sad but true

叻用紅都拎唔到fastest lap, Vettel 就從未追過入三秒，拉利真係等下年算啦

搶呀...

77得彎路有得同咸鬥

lec搏fastest lap

又下年啊？

未入DRS ZONE 44都快過77幾公里

條紅搶唔到既話都幾柒

對手太廢，唔怪得BENZ

叻會唔會炒鳩埋

叻叻咪又係2停

44同77會唔會攬炒

又比benz冬測啲沙包呃左 以為拉利有機

又換？

笑死

Leclerc free pit stop for fastest lap

拿 2停啦 滿意未

沖 fastest lap

不要說了

Fastest lap

Ham 嚟料

vet 真係有D水貨 feel

是咪太悶
要換多套舊紅色出來刷1分快圈

博fastest lap

其實ver都可以入pit試

Ben屎攬炒

咸開始開工

...

Cls 2 pit
是咪想刷紫？

咸有機過埋77

叫 max 都pit 多次刷紫啦

咸爺禁個制咪又最快

睇落神drs過到公公

叻想攞fastest lap

搏下Fastest lap

法記2 stop戰術

TOTO有個制可以熄火架

得兩個圈入到工作溫度?

77 會不會有TO

笨屎重演上年牛牛事件好嗎

兩架Benz會唔會炒？

等睇公公又爆呔

唔會 開始之後toto切返77條J

bottas 唔該死頂。

剛剛撳左

Toto㩒制

一早 黃黃紅咪有po

睇個勢 唔使to都俾火腿過

有人想禁制呀

公公加油啊

TOTO 徒手打穿碳纖維枱都似

TO?

唯一好睇。。。係77會唔會死頂第一。。。等睇咸爺黑臉

熄錯我康

鹹其實好小心 應該唔會

最後一個圈係咪 有BENZ Drag race 睇

chok fastest lap啦你唔好理前面喇

陣間1分都乞唔到垃利可以2022見

得返2圈會唔會頂唔到

其實叻上到p5算係咁啦
唔係咁大想頭p1咩

頂唔到,攬炒都得

真係刷？

熄

撳制喇 影鳩住你啦

LEWIS, THIS IS JAMES....

CUT油制

上到p5已經叻仔

用外掛程式比人見到

堡堡同太陽神16年個次？

後面已經係F1.5喇wor⋯⋯

Cut左個8波

你隻手想做啲咩 大家睇到架

做咩個個老豆老母上身

HAM go wild

公公又紫 痴線

Vettel 做乜9

叻咩，架車垃圾劉要包34

仲係平治紫圈

ham

潛力圖

Wide

公公頂撚住呀!

公公今年硬了

無lu咸

實捉到你

俾啲支持

咸狗無lu

Gunggung ho ball

fingers on the button

公公

Ham

又拉番開

叻叻紫sector 1

我保

就黎可以禁得喇 toto落order啦

架 Williams. 臨尾送個drs俾 bottas

火星3都無頭5可以番歸

Gasly唔計

lec 開兩套紅都冇紫圈

跪求公公死頂

要做頭post

LEC 快圈

公公仲要攞埋紫

Bo77呢個時間紫

叻

你個名

有無咁仆街

你到底鳩完未

安慰獎已拎

43.009

刷到

Ham 88

攞返個安慰獎

攞到紫了

叨

TOTO : SORRY呀神 我按錯左77個DRS

係咪爆左粗？「前面有架慢車頂撚住佢」

Bo77

點解max 唔搏紫圈

叻叻好過無啦

我㩒

Toto

LEC 紫

冇咗啦

Toto 包q包到無哂反應

我都聽到

21 連勝

好似係

Toto開頭拍手無笑
之後鏡頭影到先輕輕笑下

Bot77
To whom it may concern: Fuck u

Toto個樣幾強顏歡笑

叻叻

乞左一分啦

做咩唔禁 淆底呀？

安慰奬

揼枱

TO WHOM IT MAY CONCERN

咪係老mk影就4萬咁口

包Q黑面

FUCK YOU

連續4站包q

怒拎1分呀 !
做咩姐你地

benz肯認真

拉利尾燈都見唔到

知你哋叻叻喇
準備老母上身安慰佢啦
反正場場都係要安慰㗎啦

下站要公公壞車咪得，今站咁多人mon住

俾神屌屎忽

今年Constructor Champ方面 係米已經完左季？

lec 又driver of the day

拉利對上一個世界冠軍同分站冠軍都係Kimi

我冰又lam分
收工食雪糕

拉利今季都係算鳩數啦, 全力支持保公公啦

Totd 其實應該係gasly

第一場已經話完
俾人串番我轉頭

唔好講到daddy boy唔洗安慰喎

Bo77硬唔硬到到季尾

芬蘭佬次次拎champ都好似冇咩反應咁

其實佢係公公舊經理人
係佢拉公公入黎架

垃利冬季冠軍

有冇人答到點解VSC出左之後LEC由+22 趺到+29? 唔係一齊LIMIT SPEED咩?

TW笑得假到呢...

公公成功了

“下站我就做野”

硬到續約為止

改變心態
當今年係2016翻版會覺得好睇啲

呢句真

拉利舊年掛住權鬥
唔撚記得development

公公啲porridge 有春藥

公公lead多2站神就要開始發矛

真係好賤

佢多野講過kimi好多了

我冰有分

保公公玉莖重生

monaco都係就去到尾都會係

77 : 唉 今晚又要比人屌

前面有巴打答左 lec係直路要減速 蝕底過人地係灣位減速

幾撚似成龍lam脷gif

Green flag果陣佢喺大直路 所以restart佢會慢D

"仲有大半季, 驚咩"

快撚到

緊張刺激

佢好似係直路中間完，行直路勁慢
唔太清楚

唔講貢多 我冰又有分

佢渣慢左囉

又翻閹

有無手足覺得垃利應該一早俾LEC pit ?

： YES 俾個機會佢喪追，引其他人做兩停
： NO，戰術嘅嘢你識條鐵

好似因為禁啱佢入大直路，要由300kph 減40% 所以蝕得特別多

77 Yes完之後Ha咗一下
比以前多咗一啲反應

Ocon條柒撚下年無位啦

Vet

法拉利成日都唔記得廢圖之外仲有另一架車⋯⋯

因為vsc 係decrease speed 40%
咁啱lec喺直路 ves喺慢速區
所以ves影響無咁大，lec就無咗好多時間

Vettel 行麻去問佢，你點解會夠膽贏車？

vet 今場好似好唔順

btw, 老麥唔錯喎

一早比佢pit托撚咩屌你
挨紅軚 咪做2stop
你而家事後論緊係咁講啦
睇多啲車啦屌你

大家咁話
反正大家飲埋同一支奶

次次都佢哋贏 仲要扮興奮

吹大咗，冰賺咗十個位
77頂足太陽神全場

行埋去同佢講 good job
繼續砌贏咸

老麥冇咗黑氣石

咸個樣
一唔贏就西

賽季完了吧

多fans就惡㗎啦

認同
垃利今場無戰術大師啦 咁樣成績都正常啦

無所謂啦，拉利喎，俾你估中就唔會輸左十幾年總冠軍啦

屌你老母閪啦，睇返上面，一早已經咁講啦
ONL79

我睇車你都未出世啦濕鳩

benz 最後俾少少racing 大家睇，算有心

做咩鬧我

Kimi今站勁 又追到分返黎

今晚辛苦你啦77 做得好!

Vettel 好廢

否則又有機會反cup黑帝攞車手冠軍

叫佢西班牙站學下堡哥

netflix引咗好多新車迷入坑
但係f1真係好複雜 最好學下野有個底先好

Ham係唔係格硬笑

何以見得？

邊嗰話今場會有改變
恭喜平治獲得 2019 constructors championship

第一個stinct 攞住黃tyre衝去頭位威吖嘛

問題係2幾圈時圈速已經跌緊，呢個時間入pit出返後仲可以係max同Gas之間去做時間

都唔係第一日啦，番去發脾氣

今場燈到無sc

垃利繼續睇廢圖頭 一定唔會贏到Benz 升lec上黎又要玩權鬥只係玩死lec

輸左都唔可以唔開心？

我都好想知

今日安全車又贏

佢keep到佢應該做嘅野
拎第三已經成功

今年淨係得同隊兩個車手racing咋嘛

巴打，我誠心向你道歉
我quote 錯comment

Fox sport 落team order 埋牙少少，唔係無人睇

你都on9
早pit 佢後尾咪又係要入多轉
佢換完紅啲時間 你有無睇架
慢幾多
換完條紅挨唔到又入多次
咪又係射唔到19落黎

不嬲咁撚樣啦隻狗

我宜家已經分唔清究竟係Vettel廢，定係拉利架車冬測畀人吹大咗

衝擊 mp4/4 93.8% 勝率

如果早pit佢第一條紅軚頂唔到最快
最快圈都未必有得佢刷

已經踏入左廢老mode 好似火又無
激情又無
咩都贏左係咁上下

大家知道f1 係幾咁悶未

俾平治落左藥

啱 根本呢個溫度條黃快過紅
2stop黃紅紅 後面兩個stint都係慢 冇撚用

Benz sandbag 姐

你同佢講有西用咩 佢睇車多過你呀
四驅車下話

知喇, 贏又係狗, 輸又係狗呀嘛

俾賓屎係咁吹捧佢地架車贏一大截
戰術大屍大戰口戰大師

屌你老母啦，剩係得你可以比意見，你老母你去坐拉利張凳啦

睇多幾年車啦，onL79

所以要搵能量飲品做贊助

Autosport講嘅嘢信一成都死

學之前有個巴打話，當2016咁睇會好啲

開車前個sc賭局係唔係通殺？

如果lec冇炒用黃起步
應該有機會贏

我覺得部車 未得
平治靠車可以補救返
W10 太勁

頂你 諗緊係咪我個名問題

個時入分分落多兩格,同埋連紫圈個一分都無埋啦

爆大冷反高潮

仲話出幾多幾多sc

黃黃紅更加係無可能

今場悶足全場 最尾先叫好睇返少少

其實好明顯冬測既時候，拉利堅以為自己快過平治，點知人地收麻0.3秒

訓左冇睇，
Ricardo做咩DNF
雷諾又派膠？

屌你影cooldown room deadair

臨尾果兩個圈以為黑帝真係想過保達斯，睇住個時間差距由2秒將追到得0.9秒

叻叻啲 fans 可唔可以唔好咁痴線

佢自己派膠

等你發表意見
早入pit挨咩軚 又可以最盡P幾返黎
等學野

明明地

今年又睇拉龍
好悶呀

認錯細牛做大牛
殺錯人

仲諗住巴庫有d野睇
點知都係巡遊...

衰過學神後車撞加斯尼

最尾係fia 或者Fox sport team order 先至有嘢睇

映9佢地唔傾計

悶左好多年勒。。。。

佢自己派大膠
Overshoot想入番track，後波撞撚埋魚雷

佢自己射左出去

撞魚雷
夠pop呀

Esteban Ocon個樣

Kvyat, not Gasly

咸通常唔贏車都係咁

咁點解炒呀? Stupid囉
Stupid 點贏呀

都係得Vettel 條口水佬聊人

Sorry
魚雷先啱 自膠

咸今日做咩包住個頭

芬蘭國歌，點解唔係Kimi

路自己揀

人地9up下就當真, 好有垃利風格

廢圖今場唯一作用係黎break dead air

咸不嬲都唔同人fd，行麻一邊自戀

今年改左例之後好似仲少左見爬頭

sor呀
頭先同人開緊火

咸贏咗就會變咗好多計傾
係咁撩人講野

佢個look真係好似isis😂😂😂

鍾意咪撳個
唔啱聽咪

事後唔討論得，你返屋企含撚啦

而且之前一早有講，絕對唔係事後

佢好似淨係同ric frd frd地？

無扎鞭囝

時裝達人

佢有得揀咩？

梗係啦
以前冰人悶死佢
一定搵人傾計

SOR 極少睇, 咸格離係咩獎? 唔係得頭3嫁咩?

條口水佬講野好好笑

保公公再鬥落去，會唔會重演掟帽

所以只可以照鏡苦笑

車隊

Constructor

冰人點解叫冰人？

我覺得今場其實幾好睇
真係 VSC 個時機幾時出都會影響戰局
拉利個 strategy 其實完全無錯
叻叻本來就係要靠奇招黎頂
中段 Benz 未過到佢時 Toto 應該仲驚緊 VSC

車隊第一

constructor award

廢老唔同media講姐 佢2個應該好多口水

吊，你真第一日睇車？？

冇可能
你唔好忘記佢尋日自己炒左車跌落去，係第八起步架
廿幾圈紅頂唔到，白輸多廿秒出黎都得

你明唔明一早入pit 佢條軚係挨唔到尾
到最後都係要入多次黎
然後max都係會過佢
佢都係P5
同埋佢重會小一分
早入pit重要諗之後出SC果啲
人地一路計緊數 早pit無數
你自己諗下先啦
F1講數據 唔係話早知咩咩

要睇番十幾年既訪問勒你

我知咁講會激嬲呢度好多fans
但ric真係好撚柒
去左隊廢隊連個人都變埋弱智

因為佢鍾意食雪糕

Honestly, 今年真係想棄睇F1

啱, Q2唔炒就唔使搞到咁呢hea

人地話要黃黃紅啊

咁討唔討論得啦，屌你老母

上年贈19max兩句
今年又贈Lec兩句

Nickname is Iceman

有威記揀

係，如果lec p1果時有VSC真係讚晒

紅牛霸權果幾年已經有諗過

.......

有冇人有扭制高清圖

垃利同牛都搞唔到屎 佢地2個1212無咁大壓力
dnf次啦就開始掟

等聽日出種

到底邊個會黃黃紅咁傻仔
CLS
不過都係收口算 費事俾人話我睇咗幾多年車

咪同緊你討論囉

嗰時一出 VSC 係會一嘢炒起哂兩架 Benz

我覺得佢想盡快做啲成績出黎，
始終佢都係為飯碗
佢做到好成績 拉利平治咪會睇得起
同埋你知大牛班人把口架啦
唉 係蕉隊 心急累事
渣唔出自己風格

無法今年啲石頭胎真係好難用
Window又窄又無cliff
不如算鳩數啦換左P記佢

其實拉利Split strategy係有著數，either 有SC or BOT/HAM/VET要二停，佢地都有賺，可惜搏唔到

麥記兩架車有分
Norris 穩穩陣陣第8

thanks 明白

睇公公做kingslayer

其實佢留返係red bull係唔係會好d 衣家轉左隊場場都有柒野出現

都係，或者睇埋Monaco

話說點解以前有兩間車胎供應而家得翻一間
多一間俾車隊揀會唔會刺激d
定係另一間係垃圾?

係
事後睇好似好閃
但廿幾三十 lap 時我覺得好緊張

差兩千萬 重要做書童喎
你制唔制

但個陣red bull唔係話加人工咩？

叻q炒之前用黃做時間先會有唔同strategy
正常黎計 應該一樣

佢應該博改制之後蕉做到野嘅
況且留低仲要做太監扶新冼拿上位

邊有新黃軑

Honda Racing F1 @HondaRacingF1
A suspected driveshaft issue for Pierre!
We've got 2 cars still running, with Max P4 and Alex P11. Big push now
#PoweredByHonda

Championship molamola

係，只係客觀上嘅後果

但係Vettel Q2都係想用黃tyre, 係條track凍咗先焗住用紅，拉利Plan A應該係兩車用黃起步

就係錯有錯著變咗有嗰下奇招
搏到嘅話就變拉利近年代表作

加極應該都未必會高過max

無啦, 澳洲的牛係註定無運行
咁蕉都叫係廠隊丫

所以點同佢討論

Not爆偈, 反康人士可以縮返入老母個西

on9啦 留係一隊強隊點都好過去隊垃圾
你睇下rosberg 公公
大不了咪唔理TO
你真係有料既 分分鐘攞埋wdc
宜家top10都入唔到呀

加到佢1650好似係
但雷諾3千定3千5萬撬4萬

如果笨士真係可以係蒙地卡羅同墨西哥包Q
係2020都唔駛睇

GAS 今場都一巴巴打落d hater 到

佢係紅牛點勁都唔會砌得贏銀紅
而且重有19MAX係前面
你睇下舊年,四萬幾勁
一路DNF DNF DNF到完季

終於揸返大牛

啱, Q1巴, 正賽又一巴

咪玩啦, 你係威嘅話會揀ocon 定rus

喂 你上年有冇睇架

橙個新principal上任 希望可以繼續推

大概係為啖氣
Ric一路揸牛揸咗咁耐，點知彈起咗個19max
自己唔甘心掛

再睇埋webber 我係佢都走

上年阿塞拜疆

果時好似係揀Ocon+russell
kubica好似無份

其實kubica再係咁包尾, 有冇機會換人

大牛好明顯當佢 swingman
本身大牛又唔係 Benz 部火星車
四萬根本無本錢學 Youtube 堡

其實4萬舊牛上半季都係好過max
但車隊多次表明重心會係max
咁你點? 揸到點都係比人當阿2
我老西都走啦,重要多左錢
做返一哥

換左都係包尾

呢個時候Williams 要錢好過，架車有幾多大家都知

揀得邊個 邊個會有錢帶入黎?
搵返舊年俄仔囉
再唔係球王

車都就冇錢整，仲點換人？
就算換個鹹神落去，嗰架嘢都應該照舊包尾

今年真係睇銀箭內鬥算
公公fans here

Netflix熱潮迅速減退

上年offer ocon 佢唔要wor

落差太大，fantasy總是美好的

唔係簽多年 等2020個笨屎位
無事既 有toto做manager

公公都係TOTO做經理人

Netflix真係拍得好睇好多

Nico Rosberg 話係垃拉唔應該 medium quali 因為氣溫跌 唔夠 tire temperature = 無 grip Leclare 先會炒 廢圖都hi 左下牆

公主係話指拉利唔好用黃,
但實際係應該用黃
Lec炒係經驗唔夠
Vettel撞左下都係自己問題
佢地如果handle到條黃,今場贏左啦
拉利無錯,但變左車手會難揸左
結果咪琴日咁

Hamilton was "too friendly" with Bottas at start

個個都紅 但應該用黃
Lec 唔夠經驗 Vettel 夠經驗但自己問題
如果handle到條黃 但架車會難揸左
拉利無錯 今場贏左啦
師兄都幾矛盾
我只係想講 其實拉利係咪都係柒左
頭先我見 Lec 同 Bottas 有過差唔多 15秒距離
我以為佢會pit
點知都係死頂 搏唔到 safety car 定點
唉 我都想 Lec 贏番場 真心

下場罰退3位兼超級駕照扣2分

果個位 佢pit唔到
換紅挨唔到尾
換白會蝕返
如果一開始就黃 可以拉開 有優勢
岩先咸爺入pit果震 講緊輸緊一圈三秒
如果起步用黃 起碼拉到十秒優勢
然後再pit換紅 挨到尾
Lec岩先係無機會贏到
最左係出面死頂博SC/VSC之外 無其他更好選擇

我都想

冇如果
個場尋日廿八度
今日四十四度起步
Do the right thing at the right time

係 佢係狗

BTW
係度不斷咁笑拉利戰術大師既
真心唔好人笑你又笑
今場佢地做岩晒要做既野

同埋Lec今場止蝕算係咁
早入既話 最後都係比19射返落黎
19後尾做既圈速唔慢
而拉利紅軚亦唔係特別醒神

佢地覺得有十幾秒係手 應該叫叻入
咁叻有第3
但無諗到條軚挨唔挨到

上年西班牙站開始場場排位都輸俾19max
正賽一係冇表現 一係死引擎(呢個唔關佢事)
尤其是race pace場場都慢過19max
你話佢wdc料都冇人信啦

拉利有進步啦.
第一步係咁快有咁多update
qualifying 係叻叻柒
正賽終於error free! 依樣緊要呀
叻上到去唔pit, 等sc, 冇既幫vet整個3文治啦. 進可敢戈，退可守！

ks俾我會lap 30入pit
起嗎唔會俾Mercedes DRS
有唔會俾Gasly 塞住一個圈

佢一直俾份約影響住
呢樣佢自己都有講
另外車隊對佢支援係點大家有眼見
由一四年到一八年頭都有表現
之後跌 watt 就冇 wdc 料。。。。咁 monaco 個站咩黎架

Soft 頂唔頂到廿圈係個迷

拉利想比tow Vettel
因為既然出返黎都P5

其實又唔怪得拉利
舊年40個圈先SC益左77
好難唔參考

都要試架啦

諗緊點剪公公條啫仔

老實講
quali pace, race pace都慢過隊友
又係最後一年約
隊友仲要係後生仔
rb簡19max>ric好理所當然啫

佢曾經係wdc料唔代表宜家都係
場場都慢過隊友點贏wdc

如果19同4萬年齡差距再多兩三年
我諗4萬會肯甘心做2號

認真咁講
我覺得4萬心態算好
2017,2018 都比車隊公開明示暗示將來係圍住MAX打造車隊
呢兩年, 19柒果震,都係得4萬撐住大牛
4萬可能 1 lap time, q time無19咁勁
但佢穩定係最重要
公主拎冠都係穩定,呢個都係part of wdc其中一個元素
4萬選擇有無錯,我覺得無錯
同埋我係相信2017,18大牛係將資源重心放左落max到
亦都係其中一個原因間接導致4萬唔夠max黎
佢而家去左雷諾,慢慢黎囉
雷諾部車柒真係班法國仔問題
咁多年黎都係鳩下鳩下
四萬去到雷諾,可能有d新impact比班法國佬既

唔好叫濕鳩Max做新senna吧

但今日佢撞落魚雷度真係好失望

車隊係利益最大化
點會搏,當時全世界都用黃
用紅果震做緊1分49-50
而且佢地有晒數據,果時加斯利重未PIT
如果Lec 早pit左換紅,臨尾會比兩隻牛射埋落黎
到時變P6又小D分
而且今日P8 > P5 算係最好既結果
正如拿拿臨講 意粉佬今場係真係最好選擇

罰得好

唉 呢下真係柒同埋有問題
真係講佢急

魚雷今場算揸得幾好
完唔到有啲可惜

彈花一現

Ayrton Senna我偶像黎，條濕鳩Max配唔上T^T。 都唔明red bull 點解要將重心放係呢條長期躁鬱既中二病到。仲衰撚過Romain Grosjean.

Soft 頂唔到廿圈到時就真係7出宇宙啦
唔覺拉利正賽 strategy 有問題
俾 Gas 封嗰吓係衰 pit stop 慢但對戰果影響不大
叻叻頂到尾都無 VSC 呢下注定拉利搏輸

無人衰得過Gro 又做唔到野
SC又Call唔到,又帶唔走幾件
當年球王係度,又拎冠,又隊咸爺出去
呢d先叫真車手

班netfilx撚冇睇開既呢到講多次
新癬拿一直之黎係連登呢邊都係曲線黎
從來冇F1 CSL係呢到真心覺得19max係新既senna
正如我地會叫Maldonado做馬神咁

盲反到

仲有經常花式炒車

我得閒就上youtube重溫佢啲炒車合集 簡直係藝術片

重有經典既假動作fake鳩19max

紅直頭廢啦

垃利成為頭鏟簡化最大受害者
氣流做得唔好，彎心慢
直路又無咩優勢

一朝得志，語無倫次
根本今日最佳唔應該係佢

我諗起 有隻 扭腰 嗰個 GIF

貓

球王係度,真係唔會令車迷失望

頭產唔評論,但今站更新改善左甩尾,
同屎忽唔夠下壓力
希望拉利再KEEP住更新

Come on lewis

" when I don't see a gap, I make a gap myself " - Pastor Maldonado

Oh lulu 拎第2

球王

Ric 3 place grid penalty in Barcelona plus 2 penalty points

Ric其實係咪以為魚雷過到隻灣，又心急
所以一鳩撞咗落去

愚問: 點解maldonado會係球王?

係
總之就係以為後面冇車，唔睇鏡倒車
倒車唔睇後鏡盲點，釘牌啦

罰咁輕 算小
倒車唔睇鏡真講唔通

我覺得佢開始技窮。
佢既F1直播係真係好適合新人去睇
但熟左，有睇開車，就覺得佢講野太多
有時太多個人觀感 cover場車
各隊戰術安排，點解/估計etc都無
一味陰謀論 話拉利可能咁樣做etc
又或者平治真係勁呀，不斷吹奏呢個果個
同埋佢真係太牆頭草😂

真係好柒睇到眼都突埋

今年轉去Renault本身已經凍過水

佢講野無咩實質內容
睇佢蘋果d文就知
做MC 咁鳩up d比喻同形容詞去講一件事
以前作文呃下字數嘅技倆

不過得佢一個用廣東話講F1

今場佢燥左啦，兩隻蕉食晒屎，下場西班牙站要拎部spec B 出黎啦
不過呢兩年都係過渡下
大家都係等 2021 年個新spec 明朗化之後先會決定
去到個時應該會大執位

至於佢連續幾年穩定表現被講到彈花一現，都唔知講咩好。。講緊 Monaco 連續兩年應該拎冠軍喎
19 max 係某啲場口快，但長途戰佢未輸過，把握機會一流，過車除左 2016 Hungary 站奶一奶之外都冇差池，同期睇下濕鳩炒左幾多次

轉就肯定要轉，但得雷諾俾最好既Offer唔知叫唔叫慘

班法國仔俾人打到無哂信心，唯一既係佢地肯定有資源，希望搞得起衝擊下

Benz而家開頭真係太屈

Red bull 由 Max 轉會一刻已經揀左Max 啦

有冇巴打有印象第一場西班牙站既 pit strategy, 睇番你就知

Red bull 唔係 heritage 車隊，佢地要 max exposure, 穩定對佢地黎講係冇用的

Baku 有眼睇都知邊個錯，咁都要孭獲同番去道歉，咩世界，俾ocon 打柒佢啦

一話轉會後四萬唔準出席所有 team 既 technical briefing 再係咁爆，點嬴。。。佢半季個時積分嬴 19 max 五十分喎

等2021啦
所有野重新設計
之前俾Benz 太多時間，跟本追唔到
呢次到家下都未決定個spec

Ted 話6月公佈新規則
有「變相budget cap」

想 budget cap 好簡單
設計一架勁簡單既車
Law of diminishing margin return
去到尾俾幾大舊錢研發都只會快 0.1
咁就會好好多

呢副引擎咁鳩複雜邊有人想入黎

換呢副偈開始就係最唔好睇嘅幾年
係舊年年頭開始有野睇

開季連續4場1-2係史無前例既記錄

聽聲就知唔關PU事

然後仲有人當年紅牛四屆比較火星

難得Baku但竟然好悶
啲深水炸彈又唔爆
垃利又追唔到笨
最精彩已經係四萬R波撞車
真係就快睇到瞓著

話*

一定係康打錯啦屌

我冰同圖都OK
有啲嘢講

蕉近年真係無咩起色
話就話Big 4但同F1.5無分別

我覺得係差在遲咗幾個圈入呢一嘢
當公公大直路追到可以DRS就應該差唔多要入
拎住舊黃加超長大直路根本無得頂
佢換完紅之後好尷尬開唔到胎重慢過啲黃

太遲加入呢個規格+之前啲車手唔勁
之後就睇四萬開發有無料到

大頭有講過
現役車手中佢覺得四萬係最好技術

點睇最遲加入嘅康打已經喺隻蕉前面？

四萬具備冠軍車手要嘅冷靜、技術
但無背景，唔係車隊親生仔
睇吓有無機會好似冰、畢頓攞返屆

唔覺得果幾方面係Top

相信佢都係賭2021 轉rules
而家無咩可能夠Benz 鬥

老老實實
識你咁耐先唔怒屌
咪撚好似怨婦咁ok
睇Q3 ves 既距離
上年Q3 輸 Benz 0.25
今年輸足 0.7
同拉利由 0.4 變 0.3
唔係下下關康打事 ok?

佢講過
佢想嬴車
反正 red bull 做唔到，不如出走搵銀仲好
個個開頭諗轉新頭剷，red bull 有 Adrian Newey 有著數
結果又係一樣

我係佢都走
反正係rb 都比人當wingman
其實今年Honda 同rb 比想像中好好多
細牛都有戰鬥力，只能夠講Benz 太火星
拉利今場唔見得有咩7野但都無得搞

2017，2018囉

就黎快到出外太空
咩環境都快

只能夠希望77 生性
Tw 個仆街個樣衰到，cls

Williams maintained their 100% finishing record in 2019 – but also maintained their 100% record of being the last runners to see the flag.

執柒左佢啦

成個家族冇人咩點解要俾個西女人搞到隊車死死下都唔換人

明明之前馬莎 BB 果時都唔差，而家就....

今站垃利算唔錯架啦
攞返啲pace
睇吓next race點啦

個時憑藉Benz 引擎領先全場一秒

好似直路仲快過賓屎

等大更新更完都係咁就真係2020 已經差緊幾十分

仲記早幾年 唔知係咪英國站 Williams 戰術大師上身 搞到冇左個 1-2 finish

係
因為佢都設計唔到下壓力
所以直路狂奔

就係嗰場之後就開始下沉

被屌屎眼都迫住要道歉...陰鳩功

啲人仲問點解轉隊

係2010.. 幫過hulk 拎pole.. 砌贏左果時既vettel 架...

好似係driveshaft

各位巴打其實好唔好買f1個個live tv睇

香港睇唔到 除非vpn

如果想買黎睇 係咪得now先有

2010拎pole? 佢都注定唔會贏啦
2015英國站先岩
啲戰術保守到

直接join fox+
唔洗揀now

2010...巴西GP.. hulk+williams pole..

果時以為佢掂呀..但正賽唔知去左邊...

巴打你有join？

題外話
呢度其實有無 Prost 或夏健倫 fans

Flying Finn fans here

其實大家吹奏叻叻追到上去，但好似無乜人留意gasly都由尾追到5~6差啲過埋牙max，個人覺得難度仲高過叻叻上第一，爆偈後就無人理gasly都幾慘，利申新手，有講錯請指教

只要唔壞車三大車隊好大機會會上番頭六

都證明咗自己，唔緊要啦

有 咪柒join now

2015年英國站 兩架 Williams 本身排3-4 , 但係頭幾隻彎已經過左 benz 上左去 1-2, 不過之後又落雨又盛 換軚時機錯曬先輸番

果陣William 堅好多
2016 77 Sochi 差d 上podium

我覺得佢先係 Driver of the Day
唔係叻叻

睇嚟如果今季打後拉利冇乜進展，啲車手又成犯錯嘅話
Ham好大機會六屆，個人唔覺得公公會挑戰到咸

利申平冶Fans，睇Get in there Lewis睇到有啲厭，今屆想公公贏多啲分站

老麥好似進步左 兩個都返到黎
相反雷諾好似派緊膠

而alfa 同 racing point就好似得一部車咁

佢咁岩係塊地最乾個時出去啫
第一圈就死左啦

其實stroll race pace都唔係真係咁差
係次次quali都收晒皮

2000 spa 真係有今生冇來世

屌，影一影啫，個尾翼斷左

不過一拍埋Perez stroll就真差好多
另外haas都唔知去左邊

冇得比既
一個賽左六七年啦

哩樣真
舊年19max喺monaco已經證明左
同場不過兩個賽事黎
所以先話依家既f1無以前咁好睇

經典

Yes呢個真

咁似某人跌爛車

其實佢上得咁快 唔多唔小係因為啲人入pit

如果比我排driver of the day
Gasly>kimi>牙咸(平心而論由3秒追到尾lap.9秒真係好快。。。)

所以我話以叻叻同佢比較，大家都黃tyre遲pit，但相對上pacing好似gasly仲要快，如果照咁講lec上第一都係因為遲pit，但我覺得遲pit還遲pit都要佢地兩個overtake到至得 ，gasly爆偈前仲要無哂grip都chur得max咁勁

Flying finn

果個場真心難爬頭架

都話冇爆偈咯屌

康打是無辜的

Mika fans

當年連車胎都對立局面
垃圾利既bridgestone vs 麥記既米芝蓮

陷家剷個法記同石橋
冇啦啦舉報米芝蓮軑壁變形

汽油有垃利嘅shell vs 麥記嘅mobil

今場唔會係叻

多供應商先多變化睇

硬起來抵抗太陽神

佢痴撚咗線呀

一場雨可能會令佢清醒

唔怪得咁多架

陰公Toyota f1 其實唔差

係囉 多個選擇可以做下唔同戰術呀
有無巴打解釋下有咩缺點
同埋點解會無咗

當年(05定06)石橋好似柒過幾次，唔記得係咪畀錯車胎垃利
跟住又舉報米芝蓮好在雷諾同米記超級穩定

佢已經走火入魔

Toto:尋日粒掣壞壞地禁完冇乜反應,下次整翻好你就知味道

有隊廠隊一站就由第四跌到第七

唔好串人啦，人地好慘架

話時話今年hass 做乜9
Race pace 慢到

我估係愛快變左真二隊 咁佢變左三隊

愛快架車都唔見得好好
靠冰佬手車行44個圈唔駛換軚先有分

新手想問
記得以前 大概零幾年咁上下 Renault明明都前列 點解呢家跌得咁勁
同埋睇完Netflix 個法國佬話有會有大資金 但點解仲係表演麻麻

十幾年前喇ching
威記都可以幾年由constructor第三跌出F1啦

Kimi carry 成隊Alfa

80年代Williams Honda 都屌打成個f1
而家變左垃圾

留意返係williams變垃圾, 唔係Honda

但佢話晒大廠隊唔係應該爛船都有三斤釘？

唔係包尾仲想點？

77 好寸下
Champion standings is now looking like it should again

2015 年大家對mclaren Honda 都好大希望
結果搞成點
2大巨頭80年代尾玩哂
MP4/4 個record 都仲未有人破到

今年Benz會破

果陣成隊賣左，而家呢隊Renault 同以前完全唔一樣

呢個年代技術要求咁高，要重新追上嚟唔係咁易

佢係咪上季俾人笑得佢多，今季痴左線啊

岩架啦有火先似車手
反正最後一年contract 學下YouTube 堡無錯

唔覺得佢贏到
Ham 上場我覺得有啲忍手大局為重
如果唔係分分鐘起步兩架 Benz 炒

可能公公下一場 唔忍手同ham 攬炒呢

佢自己都有話忍左手

佢唔忍，第一個灣再壓多少少，77又唔讓就堅攬炒啦

攬炒就皆大歡喜啦

Ff咁講覺得咸揸拉利都會贏

咪又係比pit wall班友搞死

鹹帝揸老麥（2019) 都贏

話左唔講

當年Alonso同雷諾個白頭佬(唔記得名)真係好穩定

果個白頭佬會成日叫大頭唔好push 穩定拎分
同埋佢啲決定都好果斷 唔會拖泥帶水

好嘔心嘅ff

今站winner係邊個啊？

Biatore

Alonso一口流利意大利話會唔會喺當時練番黎?

gasly爆偈前未pit

但08年衰左鋪勁呢

都話冇爆偈

唔忍咪好似2016 Spain 咁，個場好精彩

之後收左皮
叫人炒車幫隊友真係能人所不能

叫人炒車去做就SC
諗返都幾痴線

以老舒同Biatore都夾

本身係拉丁語系，好多字都通
要學唔難la

Bernie 喺crashgate之後係咪仲衰左啲野先淡出？

你講 Briatore 定 Bernie 條死老野？？？

Briatore 好似唔知衰多樣收錢定咩，唔可以做經理人

頭先cctvb 報冼拿逝世25週年

過氣啦, 我地宜家有鹹神

成魔之路

2016冠軍堡之路將再次上演

好記得美國站，全部米芝連車唔出得⋯當年alonso 同fisichella 贏得到幾條街⋯⋯法拉利同老舒都係靠開油戰術先拉近D⋯⋯所以我好討厭條陳思能講依家既F1有幾刺激，真係傻的嗎。

究竟四萬今次可唔可以喺西班牙有好成績

咁佢都唔係第一個gei
Senna 同老舒 都有做過

勾起晒我嘅f1回憶
我05年開始睇，近年極少睇
當年Alonso 仲係新星，連石橋vs米記都好重火藥味

Yes

同樣黃紅一例，Gasly 頭30圈其實快過Leclerc
但講到尾，Gasly點追都追唔到Leclerc

要我比較既話，我覺得Gasly表現係好過Leclerc
雖然佢兩個都冇乜建樹

曲？

同康打去稱霸世界嘅係冼拿同老麥

忍唔住負評

佢未講F1 前嘅F1 好睇過而好多

05，06，07 都好睇

Schumi 瘋狂輕油四個pit 嬴車

而家個啲咩 overcut undercut double stack 講到好撚神咁。。。屌，個時有油量玩，係要睇住入幾多秒油去推算人地做咩

我真心唔撚明點解一個咁易搞既賽事搞到家下咁

橋石比米記軚硬、過彎咬唔到地，記得果時雖然老舒同法記好勁，但競爭明顯好多，有麥記，威記，Renault,仲有本田，用豐田；後期又有紅牛～完全唔似依家禁⋯⋯ 我心諗有競爭先叫比賽，無競爭既運動比賽睇來做咩9， 執左去啦。

再睇返老舒係拉利最尾果場，就算部車turn到最勁，佢過車都有點難度, 最後好似清只係上到第四；唔係好似依家禁，DNS 一野就過。 真心on9

嗰陣威記嘅montoya都好屈機 (btw 個速度記錄喺2018年已經俾kimi打破)

Oh shit i mix it up
我想講既係briatore

咁就廿五年...

到而家都好憎老威

岩岩睇番wtcr精華
真心覺得今年會好好睇

大家睇睇

宜家咪報應囉

而家F1刺激？
悶到瞓著喎大佬
F1.5又追唔到F1
笨啲車又火星
啲胎重硬過恩撚碌尻

RB真係小鳩氣
當年Vettel 走都無咁誇

石橋2000年開始比左好多胎，專人老舒試
記得2003，2005啲胎問題 即刻專人搵問題
同埋果時無限試車
成鳩日老舒就會去試，而家禁鳩晒

法記有私人試車場

張圖冇左sosad

其實以前可以入pit入油係幾好睇

老舒前經理人話
老舒想做Mick經理人
一齊返F1

得返半條人命就返去瞓啦

入油 一年7副偈就得
而家入油 一年三副 搵鬼push😂

佢話未出事果時 係咁plan

個個都唔push，結果場場車都on99

radio: save fuel !! save fuel !!
車手+觀眾: dllm fia

有人嬲撚唔聲唔聲轉會嗎
但又唔會過自己點樣對人

FIA真係垃撚圾唔係講笑

我覺得engine 方面Benz V6 緊係玩曬⋯如果變返V8 Benz 肯定退賽都似。

Not really, V8年代Benz偈都已經有馬力上嘅優勢

加斯利平均圈速係最快
只係鏡頭無影到
我都睇錯左加斯利

其實而家副偈平治都係差過拉利
但車+引擎 = benz
平治今年部車太平均,各方面都配合得好好
高中低速灣都有好好既setting
轉返V8,我諗而家4大都係差唔多,但平治極速好似係有優勢

成村人叫佢返細牛呀

第1個Stint咋

rb話約咗四萬簽約嗰日四萬冇嚟
第二日就收到消息四萬簽咗蕉
比人一鑊翹起都算 仲要同對家簽約咁刺激
比rb小氣下啦

Rb專心保住19max咪得囉
其他人理撚得你咩

拉利同Benz 好似將舊年嘅特性互調左咁

其實2017年開始,拉利部車D aero都係好極端
但今年唔知點解,又係一篤屎
副偈又係,好似一直到而家都係開唔盡
西班牙都係咁既話,我諗今年都可以放棄

今年似乎個問題係balance問題
同樣係outwash嘅alfa同細牛個問題都冇垃利咁明顯
可能真係個aero concept太極端變相適應力會較低
仲引起另一個更大大嘅問題
係開唔到條軚
因為個working window今年再窄左
但係compound個差距大左 又用左舊年特攻胎嘅厚度
(你話MIA無偏心我真係唔信囉)
再加埋頭幾站都係啲比較smooth嘅track
變咗佢哋用唔到條軚咪出事
希望返到歐洲去返啲傳統賽道可以有表演啦

Dr Marko講嘅 信唔信就由你啦

下年係咪無左西班牙
轉Zandvoort?

永遠唔信條仆街
所有賤野都係佢做主導

MaxIA
為左19Fans去到幾盡

Mercedes: Two-second VSC time loss wasn’t Lewis Hamilton’s mistake

Mercedes will now work to make improvements to its steering wheel display in time for the upcoming Spanish Grand Prix in a bit to prevent a repeat scenario from occurring.

14-16 既Benz係火星車
但呢幾年佢哋既認真程度真係好超班

德國佬真係做野架嘛
你估意粉佬咩

低處未算低
你望下啲法包佬

點解咁似二戰歷史

傳統黎
一代傳一代

唔好講個事實出黎

MP4/8 好靚！

Carfection都有回顧

嗱
Benz 係算英國車隊黎架

過左咁多年，啲crew應該轉哂德撚啦

意佬都有做野架……
不過係逆向開發…………

除咗老麥、大牛算唔算英國車隊

無錯，大牛個基地o係英國

法記，蕉同細牛同 alfa 唔係啦

蕉既chassis factory喺英國
細牛亦有零件出自大牛設計

Toto 奧地利人
Managing Director Andy Cowell 英國人
Technical Director James Allison 英國人
COO Rob Thomas 英國人
Performance Director Mark Ellis 英國人
Engineering Director Geoffrey Willis 英國人
Technology Director Mike Elliott 英國人

基地係 Brackley

F1 team 黎講佢地英國血統純過麥記

估唔到仲有咁多英國人

Lando 真係好玩得

根本揸突晒架車
同樣用Ford嘅班列頓，副偈係重強d

有無資深巴打講下點解石橋會退出f1
米芝連就話05年美國站啫，但石橋咩事

2012個時支標輸左比P記
然後就收左皮 (好似係)

唔聽話係主因

廣告效果唔明顯，又燒錢
試過有一下驚冇軚用呀

最記得以前西班牙站bridgestone會有優勢

佢地水胎最有優勢
P記 得聽話 其他胎都係垃圾

下面果架靚

Kubica狀態最好時期

最勁應該係montoya果部
直路又有,過灣又唔差

Mercedes won't let Lewis Hamilton and Valtteri Bottas' relationship 'deteriorate'

佢鬥志好頑強, 07年加拿大站炒車嗰下仲記憶猶新, 第二年喺同一個分站攞冠軍

點解

因為F2所有車隊都用同一架車？

一來啦,同埋引擎.Aero都接近
無f1咁多budget,同研發
近幾年F2都比較好睇
17年有Lec都係好好睇, 佢有幾場發揮得好好
18年都唔差 今年頭幾場f2都係麻麻地
係今場baku癲姐

Red Bull: Honda now delivering stronger race modes

Party mode

西班牙站 拉利有新前翼
都係外洗

F1 2019 d graphics 都幾撚靚

好撚賤

Brake bias?

細牛啲件用大牛先係真recycle bin
所以威記呢加... 唉不要說了

啲comments話靚到以為真..我又唔係好覺
不過今年graphics真係大進步 仲有f2玩
好似話career mode有得揀driver academy同埋會出team order

真係幾真下wor
不過左右兩個碌行緊果震好似key上去咁

GP2都快過DNF

Bunch of wankers

You sucks my balls

Baku話知威記無錢 會即刻賠
油王國家真係唔撚同😂

Diu roll 又唔俾 joker, 到佢俾人夾先傳

當施捨

威記根本唔係有錢就解決到嘅問題

但冇錢都係問題

有冇人睇緊wec
落暴風雪

6 hours of spa:

五月落暴風雪？

MotoGP 有新血，先好睇！

Yamaha 廠隊柒到仆街

廠隊柒，衛星隊先有機！
況且而家MOTOGP 既正廠同衛星隊既實力越來越近

咩站？ 廢老呢

雹定雪嚟

又係紅旗贏

各車隊網站速度
威記終於唔係包尾

得佢廠隊都輸就含撚啦

今季佢隊友架車係咁出事
係咪燈力負負得正

都無人睇，梗係快

佢已經進化到燈天氣 等紅旗贏

拍豐田回歸F1 la
或者幫老麥水豐田比偈入F1

除咗日本仔同德國佬，有鬼人有錢研發咁複習嘅引擎咩

Zak Brown 係水人科水方面真係一支獨秀

The Formula Money Sponsorship Database, the first ever searchable archive of F1 sponsorship values, reveals that in 2018, McLaren boosted its sponsorship income by £21.1m (27.8m) in signing ten new sponsors, double that acquired by any other team. This year the trend continues, with Coca-Cola, Swedish confectionery company Huski Chocolate and British American Tobacco all partnering with the Woking team.

好耐都冇見過有競爭力既日本仔
希望佢持續都有表現

Moto 2 Red Flagged

炒果個俾後車撞到好應

唔知嗅馬細佬學唔學到佢大佬咁
pit lane起步照贏

差啲車都著唔到

MM93 又係一起步上番嚟

佢唔自炒應該冇人贏到

宜家排第2,3 個兩個係 yamaha 客隊?? 新仔黎架?

竟然仲可以咬住93

原來rossi 連Q2都入唔到 WTF

私人車隊
Quartararo先係今年先升上黎
Morbidelli上年升上黎

唔洗睇啦
秒幾time gap

完啦

睇黎今年你連威脅mm93既機會都冇

咁快又拉開左 onl9 真係佢唔自炒 冇人夠佢鬥?

冇
除左stoner
我諗唔到有其他人可以贏佢

Petronas Yamaha
算係衛星車隊，但部車係2019車同算係咁
今場P1 P2 都係佢
但始終race pace 未必夠repsol Honda

睇賽道睇狀態
上年都有幾場鬥得好精彩

上年又係on9
一早聽L99改，唔駛輸得咁慘

法國神童死車
Quartararo

如果同yamaha 比, 如果佢揸yamaha , rossi 揸honda 都會係93羸?

廢老啲體能邊㩒得住部康打

我見93 成日都揸到要救車, 真係得佢先揸得掂?

rossi 搞咁耐一架都過唔到

你望下佢隊友喺邊？

stoner一定揸得掂

同上年開季一鳩樣

傳說話mm93定佢背後勢力要求康打整廢佢隊友部車

佢隊友根本廢

99抵撚死

我只能夠講mm93用咁extreme方法去騎
依家應該只有佢一個做到
對上一個就係stoner

alex rin 今場唔錯

可唔可以解釋多啲 extreme方法姐係點?

MM93上番榜首了

正常

佢個lane angle好大

lean angle先岩

希望今年稱定性高啲
上年炒咗咁多場

無知一問
佢地轉波嗰陣係咪唔駛用clutch?

no

上年買咗f1 2018 本身諗住等下年有新賽道先再買新一集 而家咁樣又搞到我心郁郁

Villeneuve believes that the team could have kept Raikkonen for another year, pointing out that Mercedes had opted for stability by keeping Valtteri Bottas alongside Lewis Hamilton when Esteban Ocon was an obvious option.

講到Benz唔簽ocon係因為驚佢比Ham快
好撚痴線

我唔覺得Ocon會比咸快
最多公公水平
佢渣神油都唔係特別勁
不過佢有時講野幾中肯,有時講野就無腦咁

呢d同fifa一樣,
集集買架

買啦，我都係得呢隻同fifa集集買，一年一隻唔過份

我有隻g29，老實講手感唔真不過打下機過下引都唔錯

Facebook page F1 exception
今日講篇文好好 講埋軚溫

買fanatec/thrustmaster g29不了

咁樣先玩得

買得G29不如比多小小買T300RS
行belt好過行gear多多聲
反正F1車唔洗3個腳踏

iOS？

原來軚盤上有制show軚溫

呢到幾多錢

嗰時我同老豆唔識野求其買隻個名靚啲既，依家只好用啦，壞左先再買

Russell > Ocon

香港app store無
師兄喺邊個地區下載

係 不過Vettel開頭都渣得幾辛苦下
重要重油

見到其他國家可以搞到場自己友比賽好正，玩左咁耐F1見到真香港人一隻手數得出。

亞ser都少人，去外國serv又lag

FIFA我都有年年買
原來呢度咁多師兄都係集集買咁唯有今年都要買了

今集有Prost vs Senna，唔知係咩新玩法。

另外有2017年F2，遲啲update會有埋2018年F2。最正係會有rivalry，比賽嗰陣可能會有team order，你可以自己選擇讓唔讓。如果唔讓嘅話，第日你個rival 同你一齊升咗上F1會繼續呢段rivalry。另外升F1嗰陣又要揀定driving academy，所以其實今集係幾多新嘢玩

真係比起上幾集有好大突破

由2017開始真係見到一路都有進步，最正嘅都係今年唔使等到8月先玩得

之前嗰啲真係每集改下架車同埋改咗啲車手就當新一集咁出

想問下剩係用手制玩係咪好難玩

轉灣可能無咁好
有錢有地方咪成set
無錢無地方就手制

我成日用手制都轉唔到灣 有無咩技巧？

快得制，set車問題掛
我開頭都係咁😂
車就真係要set
同埋你係咪lock up左

買個軚盤

用手制玩都可以好快，不過好難慳呔
我自己玩 1 lap用手制快過軚盤 但講穩定都係軚盤
加上套pedal用得開始耐，d braking無手制做得咁靚

無地方嘅咪齋買套軚盤夾電腦檯、餐檯玩，玩完收返埋佢

用軚盤玩要反軚救車個feel真係無嘢畀到

最戇鳩係由F1 2010開始，用軚盤玩嘅話個steering input係有成差唔多半秒delay

之後咁多年都唔撚fix啲咁critical嘅bug，我玩到2016都係咁。2017無買所以唔知，2018終於正常返

黎緊係幾點

差唔多可以開新post?

一路都無set到...
一開波既qualifying 一路重玩都摸唔到要訣

要上youtube 睇controller settings
eg deadzone sesitivity 嗰啲
唔係嘅話玩摩洛哥一定轉唔到彎

好 我去睇睇進修下先 thanks

之前買咗套軚盤無買架 諗住夾喺電腦枱玩
點知一踩pedal成張電腦凳飛向後
之後就無拎過出嚟

F1 2019 西班牙站 討論區